到底兩個女仔一齊坐長途車返屋企 係咪一定會傾足全程？

想訓教呀
戴左耳機都好應聲
全車都聽住佢地傾咩

"收嗲啦八婆!"

樓豬又唔敢即場屌
又要係度搵安慰

係
正宗細膽
講緊自己純粹想知

對住兩條臭西大喝： 咪撚嘈啦！ 屌你個西！

我冇挑釁你你做咩挑釁我呀！？
你而家係咪好好打先

我自己一個坐都會傾足全程啦
啲人成日望過嚟都唔知做乜鳩

你應該同佢哋講：

一個人……一個人……而家我一個人……即係一個人……

有聲

唔講嘢好awkward
由其唔熟嘅話

好似全個人生既心路歷程都比佢地傾哂咁

你我 兩個人 一個鐘

試過搭巴士有兩個阿嬸坐下層傾偈好大聲，係上層都聽到佢地把聲

個司機連續放咗幾次保持車廂安靜嘅廣播，嗰兩個女人仲未醒水，最後司機都係要親自開聲鬧